覺不覺怯夫雲畀人鬧幾句就delete ig好小學雞

利物浦中堅洛夫雲於鬥熱刺時成為輸波罪人，更於早段就被換走，賽後他把instagram個人簡介中的利物浦字樣刪走。

在周日作客熱刺的英超大戰，洛夫雲（Dejan Lovren）犯下大錯導致失球，令利物浦最終以1:4大敗一場，自己更在31分鐘就被換出，領隊高普對其表現非常不滿。除了高普之外，名宿及球迷都對他肆意抨擊。 這名克羅地亞國腳賽後把自己的instagram頭像移除，以及在個人簡介中把利物浦字樣刪走，更不讓人留言；似乎今役的打擊對他實在太大，而且不想有利迷在他的instagram生事。 曼聯傳奇門將舒米高指摘高普早早把洛夫雲調離陣，徹底摧毀了他的信心：「高普殺死了這球員，而事實上換人後，利物浦的防守沒有改善。他們整季的防守都是天真的，高普要負責任，他現在做的事，是把所有責任都推到洛夫雲身上，這是不公平的。」

成日口講YNWA

高普殺死這個球員

躝

懦夫

米屈爸b，隊西波殺死左好多名帥

我地張伯倫有鬥心牙，換出嚟打熱血足球有咩問題

高普：洛夫雲殺死利物浦

Yes

25泥